暑期工兼職7，8月係咪已經唔請人

9月上HD 今年6月中先讀完fd諗住搵下暑期工兼職 主要搵倉或者福利機構 小弟上年做過倉 講明話返學都可以返星期六或日 但都冇人請 次次都話轉頭打返比你 到底做暑期係咪一定得零售業選擇